想jr法官既資格 未犯過法學咩人做法官

官？🚬🐋💪🏻

係咪死人先可以做法醫

💪🏻

🚬🐋💢